[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3302)

正評祝你輸到仆街

slow

今晚半大?

又japan犬

慢撚到仆街
留返清明先開
樓主Mon實1001

我喵

Real

Lm

P牌仔呢咁?

又改名

d貓通常都係公公黎

角大末日

mama斯特堡入球大？

想講咩牙 單單打打咁

事前飛有冇得轉運
死熱狗又針我830

利申 要我對家可上樓

樓主白卡

侯格個條

How about u

獌Gel

明顯同晒路

估1.5，我唔買la

驚？

D死人語氣好撚似

終於突破10k

卡數？

得返20 點部署

似你老mo咩

yes

下次6仔
20上40m

派比我

全年重心 曼聯win

中！

弱智？

終於成功追番條數 我愛曼聯

重出江湖 500上10萬

狼隊會唔會半場已經主其他？

江湖追殺令：追擊碌梳放飛機
瞓撚咗18個鐘都未上水

gun

瞓先，大家慢慢

100上100000

出多場水先走啦

主勝100%

Torino 2.19

20蚊雞仔注搏下先

識貨

出水未

熱狗食屎啦屌你老母

Gchi

11:30半大

好在追左2千曼聯上盤

OK

On9 1點維到10點

巨根+1 有冇手足？

狗會Jumped

串左

Dllm咁口臭

馬會其實結咩算呢 又唔見365要結

電腦分析呢

乜事你個名。。。

溫馨提示

今晚凌晨１點後無得買波

認同 塞浦路斯都讓人 會唔會怪左d

1點盤口愈黎愈古怪 半一又有 平手又有

2330大波？

on9咁開黎做咩

Allin左客

迪西里

咁靜既？

無手手足最近見過優越兄登場？
好掛住佢，又有小小擔心佢

熱狗死曬

迫各位今日早訓

入左1000玩
要左830熱狗盤
幫屋企人加埋買左120六仔
最尾50就係上面條飛

等西哥

祝你勁中

買11:30客勝

......

馬會食熱狗

冇錢了

咩2c

主goal

承你貴言

報假報咁多次見足咁多次

烏德 愛斯 拖連奴 狼隊唔開盤係咪全上盤

半大24

唔知，我都係亂估
好小見佢咁多日無出現，加上又唔係小場次

狼隊十字軍點買？

串條 歐霸過關先
屌佢熱刺
好彩有補 曼聯 客勝 輸得冇咁肉痛

熱刺要等SON出來先醒 上半場都唔知踢咩9

兩球都係個龍封唔晒

分享盤路分析竟然係報假

求派

利夫斯基真心穩

直接買客勝了

主控波83%

識野

點解呢d波都買半大
同俄超一樣

頭場 365 咁快半場0.5 @1.8

呢場客+1 送錢

屌 單刀唔入

俄超上輪勁多高水半大

主？

點解PPS入唔到錢

客

1-0

客有受讓
真係馬會派錢
仲快過政府嗰$4000

上半場睇打架

2c

1.32收息 我買左 好撚淆

客隊前風傷左

客gel !

半大針

幫手叫客勝ok?

大波jump

球探個動畫直播好撚雞

主12米

比你100 唔好咁煩OK?

real?

點解唔block左佢

厚面皮到

視錢財如糞土

0-0 feel

半場應該有1球

0-0

成日報假好爽咩

入未

大波針

同13條賤種一撚樣

No

咁叻唔好乞錢比我撚狗啦

反社會人士

好淨

半大jump

半和crashed

主快啲整粒先

半和好撚易

38" 1:0
43" 1:1

半場no goal cashed

好撚廢 好彩小玩

aek入未 同aik一樣廢

啲人去哂邊?

究竟半大只需2分鐘依D野幾時先可以出現係我身上

有冇機會全中🤔

前日經歷咗第一次 不能用字形容

半主jump

客就快紅

lm

客戰神卡

客隊 ＲＥＤ ＣＡＲＤ

中

悶波

主快入2粒

第一關平安渡過
第二關

GCHI

跟

AEK 個入球大細 穩撚到
紅牌係咪想有劇本

距離大家 提早休息時間 仲有39分鐘

客好假
應該主w了

半0全4

烏g -1穩？

烏G 侯格 半大

波po24 靜到

鄔G大到啪啪聲

呢個掂唔掂

到底有無人最近見過優越

阿爾克馬爾隊野買佢怕
神下神下

1230 半大

3x4唔會穩點咩保本計劃

利申 好小買過關

買得細咪直接3x1

咁嘅賠率
落4注黎買3x4的話
我寧願用2注錢買3x1算

有沒人知邊間外圍好買d

香港賽馬會

你無左p牌

紅左仲勁

監倉

係wor

侯格主w 輕鬆波

12:30明明客咁入得唔廢但咁高水

烏德半大24

問下先
佢話黃色人家888

問吓佢有冇網址

佢都係識人先玩到
你朋友都有玩緊其他？

朋友要我幫佢問

我朋友話有個唔好的地方，要一星期結算一次

tg好無？

半大 gel

1點半大全大

Sofia 打少個都咁守得

3射3中都冇1球...

一點半大

1.64半主都玩野？

烏德半場20啦

半細gel

全部都星期結架啦

AEK打多個都咁鳩屎 唔想出線？

咁都冇 力做半小既

係咩我真係唔識，我朋友剛去外國玩架

單刀

利夫斯基紅左仲勁
不得了 ...

信咗彪哥你 不要令我失望

肯入未

封咩？

半大半主24

利夫斯基都好搏
踢少兩個後防
依家睇佢打反擊有冇得偷雞入一粒

入波未

半大又死 咁撚垃圾

道指又插
頂撚住呀!!!

紅一個又入唔到

AEK捨得入未

候格辛特gel得未

Goaalllll

狗會精選又然

1點買乜

= =

Ask goal

aek

一點買主盤

紅左個真係on9

The bill is dead

1:00 下盤100%

烏德大波針了

信心？

半主都開唔到到

Fact checked

101%

5分鐘1:0
10分鐘2:0

狼隊 單

烏又唔入 對面又唔入
踢黎托柒

1:0

PPS唔到?

大注屌左格拉茨
希望繼續中

2-0

半大

快d入啦烏

2:0 又撚大波半大手足

又block一個

同路2k

最後又2-0完場

讓主成4倍

aek入多粒

半細又羊

結算？屌

壞撚左靜到

1點場波即場轉埋平手

熱狗

屌你老母快撚d入啦荷甲仔

成晚冇波買。On9

1點半大全大主
有沒同路

角球頂入得唔得呀柒頭皮

3：0未

半大又含

準備反cup

撚狗烏德

唔會

哇
３：０

咁都開到大

烏德勒支半場前快啲入球
格拉茨鬼盤快啲入

.....

７７７７

死臭口

半0全3 goalllll

屌 我個半大開到未

半大 24

睇返轉頭頂到半和

咁都死唔去 咁都開到大波

客goal nice!!!

01

鳥雞勁到

快手追和 plz

主追和快

０：１
烏支支

西到

我都以為針硬

1.7半主都開唔到 假到出汁

半客

鳥雞客fg4倍

荷甲D撚樣次次到撚賭仔

烏豬快手半大

屌我已經唔記得自己買左咩

仆街 10k意為凍過水 收手算 好難賭

紅咗個勁多空位

半大重燃希望

狗會幫人戒賭

客入多粒perfect池

AEK 大波手足可以落返黎

烏支半場前整多球？

侯格即場高水變低水

gchi

快手追和

8分鐘都冇一球？

快半大

是但入球黎

烏雞唔識入就客入多粒啦

烏雞 咁廢架咩

預備02

1:1

烏德真係廢
半大同半主要求一樣姐，你一樣都做唔到

唔理邊邊入 快d同我入

快撚d絕殺震鳩我電話呀

入啦

烏雞半大抽1手足奶我屎眼

回下你等你冇得震都有聲聽下

想喊

候格快入

Goal!

Goal

決撚d0:2

候格1-0

Boom

屌你老母 炸

候格辛特fake goal
嚇死咩屌

想互奶69

半大真24

支持

Real goal

候格半大針

2.5s頂

臭雞半大針

1k 半大 針

格奶芝超重注

Aek 入多2粒抽一個派1k

我？

AEK竟然大波到

咁都唔入

奇蹟半大未

我

買大波就係咁撚fake goal

西波skip了 等五六日

波po狙擊手

巴打
成個post得我地兩個要左客盤
木筏坐穩啦

啱先邊個話半大100%？

LMLM

8倍半客 後悔

LM

我都要左無問題啦

死得
格拉芝未射過門

垃圾比多粒都唔得

暗號黎 即係叫唔好買

澳門場國米對psg有冇手足有性興 7月27 多左2張飛

差兩關

幻覺黎咖姐 嚇我唔到嘅

幾錢

半客頂到瀨屎

我仲賣緊張慰山現袋現金卷 2折 意密

屌你老母格拉芝識唔識踢波架屌你老母
一腳射門都無？你班臭閪

手足岩？

Fake完對家入

你都買左？

侯格個場莊家舞上舞落咁明顯

兩張打包幾錢

狼隊果場gg

一場都冇買到今場戒賭日

我屌你老母格拉芝
候格辛特挪超中游架咋。趙佢老母啦

點樣CHECK返自己買左邊場依家維護睇唔到

今晚都幾西下，訓先

唔好啦

我買到得番$10幾蚊

死硬情度100%

侯格肯入未？

TG??

客隊ng

半場比粒先啦

候格快啦

唔叫了
30分鐘兩隊加埋得4射

侯格入球先啦

快啲入波啦格拉

仆街了
格拉超大船

想問yy仲係唔係到

呢到得好少人撐喎

堤格半和gel

如果大家想贏錢。盡量避免買半場主客和同入球大小

烏g會大波到嗎

我買下隊入球可以贏嗎？

反水？

先唔講前面美關實斷

痴線

No la
我買左其中一場半大
中了派u 100

1點果場多黃牌果面贏？

nice name

佢地以為

2點on9平？

我買左客盤喎客盤咪係格拉茨囉

on9平上場真係經典

40 分鍾一粒都冇， 大波點叫

奇蹟半大嚟未

睇錯侯格

烏德勒支係咩事

唔緊要最緊要格拉射佢老母

我想問下依家AEK幾比幾?

40:0

半場主客和真係搵狗買
一次都未贏過

維迪奧頓

屌咩馬會，停到聽日10點

下半場客隊會入波守到尾

G持，買左2k~

60 1：1
65 2：1
80 3：1

烏雞cup未

等睇大沒

波

1-1

冇曬人？

屌 點解停到10 點

馬會垃圾

停10點全部訓曬？

入波都冇人

On9平 goall

候goal

1:0!

候格 goallll

屌jump

獌聯候格2x1 gellllll

大波點叫

易到

烏雞3-1未

又gel gel出事咪喊

咪gel 想全格

烏雞-1 1.7都開唔到

笑死人

On9平主場惡過狗

烏雞大24

烏雞3:1未

2.5s頂住

格拉茨屌你咩

1:1 !!

反cup

nba未

2:0

2.5-1

卜街 20 頂撚住

整多粒半0 全3 快啦

應該2:1

屌你老母格拉茨，候格咁撚熱都贏到

屌 3串1斷烏雞-1 仆街啦屌

痴撚線，Gel到傻

烏g比多粒啦屌

比多粒啊烏g

候格2.5大+主盤 全部手足都要幫我含唔洗抽

下盤有幾熱

果2隊沙灘足球隊6:9

上盤航母黎wor

烏G和波5倍

歐霸 呃錢💰

又針2k

2.5s gel

補8，1球都無？

烏雞憑咩讓1.5/2

烏德比多球啦屌

咩風暴波都唔識入 主隊入左兩粒守得
2-0 ft gel

烏雞補8？

烏龜比多粒啦屌

下盤易撚到gelgelgel

刷咁多角都無入波

候格想gel...

又叫我米gel

下盤夜

完

挪超波主場打歐戰真係好正氣

入多左粒 gel 鳥

30

明日奈改左名

強行開細波， 屌你老母

fake?

點可以唔Gel呀

炸 屌

候格gel得啦

候格 多謝西哥

大波炸

差1粒，比客入一粒啦候格

2比0完了

候格0封咁撚勁

買親大都炸

屌差一粒

2.02/1.7 最近都係開大果面
希望中

快啲畀多粒啦

集氣畀多粒

下盤頭已gel
大波快d食埋就好

快撚d 兩邊是但比人入喇 on9

🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻

細波日

炸兩粒

是但比球12m黎啦

比多粒好無？

唔好

冇喇 最後兩分鐘 又豬....

炸兩粒強行開細， 仆街到

快入啦

屌你老母又維護

Sana 4x1 中咗話會派10個100

俾粒面子球啦

未開波

屌你格乜拉茨，輸我2k....
訓先～

2:0波蛋

針

gg

？

Az-1. 狼隊4.5s

2.5b

下盤

早知直屌主隊

Same

又一日jump 17k

今日咁易賭 馬會就維護 我屌你老母死狗會

垃圾波細波多
赫根又開細

樓幾時死

AZ同HACKEN想點呀
不如互入2球OG先啦

我dllm 米25

狼隊點解我手機仲未震

狼隊567未

狼隊對面有c先

即場馬模fg

唉 買左佢4.5大

馬會好on9

10分鐘啦入未咖

似你

點解可以日日都結算咁撚耐

狼隊快入

明明係機做 都要搞咁耐 會唔會馬會仲用人手計派彩

六仔又半注，又要買

屌你老母不停開細+下盤

巴素利仲未派彩

要針了

下盤一開波已經贏錢 你買上盤係咪懶特別

呢幾日長話下盤都上樓
但我買晒上盤

三場波仲未入波

狼隊中柱

唔講以為球探都維護埋

狼狗點讓4球

愛斯賓奴-3 上呀

河床90+5 12m!!!

狼隊完全當對面細路仔咁踢 應該主其他了

又輸錢啦

明日奈改名咁大件事提都冇人提

三門全開

買左幾場大波輸到甩褲

狼10.5s

赫根中眉

買左大波呀

屌入未咖

留意到青好留意佢 你是唔是gay的

312

屌你老母咪撚打和呀仆街

笑4， 買左az 大波又炸

屌你入左又炸
屌屌屌

狼隊拖連奴入未

想報假

球探壞左定未開波

馬會收錢到笑

球探壞左

Dllm 豬曬

睇下人地真特半場5-1
其他垃圾波1球都無

報咗驚

On9平快手屌多粒啦

馬會揀得啲波 果然

莫迪 0-0 開少場算係咁啦

On9平2-0完派100 dllm

好撚嬲呀

屌你老母早知買客贏啦

你條垃圾狗隊學人打假波

好

炸夠未吖屌

24cam

歐霸假波夜 針撚到傻

KY半大-1

識野 同路 齊羊

西霸盃

屌。。戒賭了
輸到人都癲

好腥臭

狼狗夠膽死30分鐘仲唔入波

On9平秒goal又妹到尾 點賭

1-0狼

狼終於入

想問識唔識報

狼拖連奴快567對面啦

奈巴

Feel到針
半細1.6穩到on9
換緊衫落樓

羅湖城1-0 goal

真特5:1 想gel有無人反對

boom

奈又話改叫奈人尋味

想手機狂響

比人笑到面黃

拖仔 半細
GEL

幾撚型

拖仔1-1

角球

你點話點好啦

估到你條垃圾

有冇人戒賭

Dllm馬模撚fg

愛滋佬對家 11條友全部係自己後場 點賭

我了

嬲撚到震半場先1:0

好學唔學學人打假波

聽晚lkf?

狼隊憑乜-3

拖1:1

角球比分

( Show Blocked User - SaNa(supreme) )

BOOM

支持blk左條撚屌

愛鄭賓奴打閪隊都入唔到就死撚左佢啦

狼4.5b 拖穿盤派呀呀呀呀呀

想去邊間

雲狗2:0

On9平 2-0！！我屌你老母！

雲巴！

我拖仔仲係1-0
想4

慢慢block我

On9平2:0 抽我抽我

拖仔半大啊..

頂埋佢 唔戒賭了

我戒了

好過大AZ

0-0 憑咩踢荷甲

記錯 係哈蜜瓜

1.6x 大波50 分鍾都係蛋蛋
俾狗賭

長駐職乞

20

2:0半大啦

ky

唔派你 對唔住自己

狼隊學下人啦 半場一粒 點玩呀

ky carry

人少少 一陣玩有獎問答遊戲

點部署4x1 差狼4.5b 同流浪3.5b

唔好玩遊戲啦 我好眼訓 就訓着

簡單啲ok?

我都想派 狼4.5b 拖穿盤好冇

有問題未 就訓着

Me

真特62

-1點都贏

準備65

走盤照贏

加油

即將66

5555

有問題未 想訓

應該67

過左兩關 想幫你gel

你慢慢 應該69

未68點69？

捱夜幫你叫流浪
中晒Lm 我了

我了 勁眼訓 訓先了

唔睇埋狠隊
好撚危險

算啦 預唔中 我又眼訓 再戰過

狼隊4.5b已死

gel得了

你半w都返返嚟

問題：星期五六日 狗會開左幾多場次出黎
計目前為止有顯示既球賽 慢慢數啦

好撚眼訓 針

yes 我weak want sleep

52

108

Tg

83

勁到

Dllm有冇咁撚快啊

好撚野

上足智彩網頁睇到

廢bot

1分鐘都無數到 哈密瓜仲叫我地慢慢數

班友真係痴線架

洗撚數咩 上佢website咪有

流浪2:0

利申唔上

屌狼狗穿到盤問多條

懶到淨睇頭尾加埋

搵得嚟都數完啦

狠隊..

好！

太weak 食枝煙先 堅持埋狼就sleep

琉森贏波 我都問先

-3

狼真係on99

蔚山2:1 頂撚住

想派屎妹 見佢失戀咁慘 可惜熱狗唔生性開半大

嘩絕殺

準備問題先

大波食曬屎
又jump 5K

Japan!

311

狼狗-4 笑撚死人咩

係咪下盤日？？？

問題:請答 球員Juan mata咩年咩月咩日轉會曼聯 官宣為準

隨時

狼隊+3 3.45倍派錢

逼害半大

狼隊個場

懶

屌

2011.08.22

dllm tg啦柒頭

慢到

曼聯丫 唔係轟

屌你學人玩問問題
第一留咪中左

2019/7/26

分50嚟好喎

愛斯賓奴撚晒半主半大

愛斯賓奴勁到

狼隊23射8中1入球

狠隊8成控球入得一球？

睇直播 客隊守到on9 入個球少少-6

好撚過狼狗架啦

黑根00完場

我明明無輸無贏 今日都派咗2個100 發覺我成日做義工善事

狼1球完好啦

派playhard不如射落海

盤都穿埋

好悶 無波屌

對面隊個龍係 元堂守識上帝之手

狼goalllll

又係絕殺

屌你老母買撚左 入球單

今日真係黑到on99

絕殺單

買左入球大4.5 入球單

屌你老母

咁買 點解唔買入球5 入球7
定你預佢 1球 3球完

今晚輸少當贏

風

我預佢有5球

針到on99

中撚曬風

拖穿盤！3-0

開始好憎賭波

冇買

明亮勁中

個人感受，賭波贏錢好多時，到最後都係輸返出去，只係邊一日輸晒 ，有D快既話，今日贏完，聽日又去輸返晒

希望你還清條數就唔好再賭

我試過一日時間由560推到上第2朝17000幾，諗住訓醒去馬會攞錢，點知個日星期日山竹岩岩好掛8號波，馬會路開，咁好啦！諗住玩埋今日啲波仔聽日先去攞啦，點知輸尻哂，最撚記得係因為仆街山竹搞到馬會路開，攞唔到錢輸返哂，屌佢老母

唔

咁介唔介意講下
山竹直到賭到而家。咩成績

輸到仆街，買波好睇心態，贏要谷，輸要宿係真既

輸左幾多左右

10幾啦⋯⋯不過當中都有贏過大錢下既

我唔怕同大家講
我今晚hi左5萬蚊
吹水死全家

我而家唔知點算好。好想一死了之

買左咩

熱刺
格拉次
阿爾克馬爾

上次佐膠贏完還左幾多財仔

再續借返

唉依家聽到就係中到應一應

買13:00客盤輸撚左，以為可以有3:0收番個2.5大，點知炸左 跟住狼隊又垃圾到大半場1:0，諗住個4.5大收唔返都收返個入球單啦點知臨尾1分鐘同我入波

2:0 連個飯錢都輸埋所以今晚真係輸撚曬

今次我走投無路
今鋪死梗
好傍偟

如果黑真係要抖下停下，愈賭愈輸，路係吹水，過來人

辦法總比困難多，實有解決辦法既，停一排先囉！

啲錢借返黎
唔同你輸左十幾個。但你果啲積蓄

還完就咪鬼再借啦又要捱啲貴息
本身有冇返工？

緊係有啦，無收入點還錢

我咪又係借返黎，大家應該同一類人，當買個教訓啦

我假膠既話死全家
堅hi左5皮

但你初頭都係玩幾百
做咩一借借咁多？

訓唔著 話哂我自己之前都借過 唔理佢真心定假膠咪尻up下幾句

宜家好多免入息都批到幾皮

雲巴借過幾多？最後點收科

我今年24，賭左10年到，唔係吹，初頭幾百玩到而加幾千都有，我分開幾間借，不過好快還得哂

24歲戒到就好戒
我三十幾都戒唔甩。成身債
走投無路。好羨慕你咁後生

而加條引無以前咁大，不過都keep住一星期買3-4日波

其實玩左賭波呢個遊戲咁多年
都知道無得贏。贏到都袋唔暖

個時仲讀緊u 返pt 借得個一皮 都要三千蚊息 仲差落幾多卡數 但我就好彩啲 叫做贏到小小 過二日即刻還 哂再清埋堆卡數 跟住都唔敢再借 因為真係好大壓力

抽水都抽撚死你啦，仆街馬會，睇佢同365啲賠率就知馬會食水幾撚7深

執返身彩又鐘返埋黎

狠隊

赫根

賭波害人不淺
大家及早抽身

歐霸反手就係贏
識賭了

想過大海

起身對答案 錯咗大半

尋晚好惡賭

我準備出發過大海
我今晚賭波hi左5萬。全部係借財務公司。我唔喺第2啲渠道贏返。我跳樓都唔掂

利申 帶左15000最後身家。希望有奇跡出現

好彩跟咗ky嘅拖連奴半大唔使total loss
痴撚線波

雖然唔贊成你咁做 但祝你正數同平安返嚟 祝羊

琴晚賭波輸到成個人慶恰恰

停返幾日先啦

祝上30萬

雲巴派me轉運啦
你又開咗罐頭 過啲運來

輸撚左二千蚊

祝羊 平安

祝福你

派左啦尋晚 仲要個注都唔夠回血
等有贏先再派

又miss

雲b 針左幾多

淨係計狗會就其實好少 賭其他d雜野就針到傻..

決定戒賭

轉做full time職乞

830 冇得賭？

維護

其實認真 五皮唔多 比你加埋息都唔會多得去邊
你幾時要還到先？ 如果短時間內就無得講
如果長遠黎講 就算計埋息 打份工 每個月還啲 好快清到
要醒啦 未過大海就打消念頭 過左嘅就Good luck...

訓醒對答案中撚哂
有無弱智買左狼隊 有就收手啦你唔岩賭波
人地出青年軍都贏到 點會認真同你踢

黑起上黎賭乜都針啦
醒啦

算啦比佢贏左都唔識收 還完佢又係再借

Me先係

兩場南球盃大波

賭波賭馬輸大左 必然係過大海追數
不過澳門黑起上黎真係舖舖都殺

呢排日日比巴西球隊撚 哥連泰斯可唔可以開半主

你心態有問態，又唔見我係咁

又中。。。

又賭

岩聽

btw
拖連奴 1.5 gel
斯特拉 1.5 gel
愛隊勁

5555555
收到風，你尋晚無瞓

譚詠麟

有出

自己買個啲針哂

甘美奧入未

甘美屌打到 半和點頂

甘美奧 7C

哥連泰斯goalllll

哥1:0

幾有道理

場場賭 賭神都死啦睇唔啱寧願玩少場

甘美奧 獨立隊仲唔入波

狠隊入果2粒開到4.5 on99

正常諗兩回合制一定係主場搏命客場死守
係荷蘭個兩隊唔知未開league無態定真係弱智

獨立隊仲未入

派錢波

昨日6串7 斷烏支2.5b

一陣又要入錢

甘美半和gel

琴晚大家戰機如何

突發
收到4000$了

起身對答案 連針2日

我果4皮野呀

得星之p仲未有

斷最撚低賠率

Jump...

而家收幾多

我唔是好肯定係咪果4000$
我有兩個銀行acc 一個冇乜點用
今日一睇無啦啦有4000$
但我其實幾肯定我報係報另一個acc
所以我都好困惑

大波24

醒撚起
果4000 exact7ly係果4000
P牌仔慢慢等啦

6269

甘美奧 獨立隊 入到3+
頭五抽一派 $100

1

甘美奧rc

贏咁多

屌 我收到了

上啊